點解阿信屋冇賣鐵氧體產品?

火牛，電感。